const questions = [{
    question: "Minek a rövidítése az MTA?",
    answer: "Magyar Tudományos Akadémia"
}, {
    question: "Minek a rövidítése a BRFK?",
    answer: "Budapesti Rendőr-főkapitányság"
}, {
    question: "Minek a rövidítése a BKK?",
    answer: "Budapesti Közlekedési Központ"
}, {
    question: "Minek a rövidítése az MÁV?",
    answer: "Magyar Államvasutak"
}, {
    question: "Minek a rövidítése az ÖBB?",
    answer: "Osztrák Szövetségi Vasutak"
}, {
    question: "Minek a rövidítése a MOL?",
    answer: "Magyar Olaj- és Gázipari Nyrt"
}, {
    question: "Minek a rövidítése a K&H?",
    answer: "Kereskedelmi és Hitelbank"
}, {
    question: "Minek a rövidítése az OMSZ?",
    answer: "Országos Mentő Szolgálat"
}, {
    question: "Minek a rövidítése a NAV?",
    answer: "Nemzeti Adó és Vámhivatal"
}, {
    question: "Minek a rövidítése a OKJ?",
    answer: "Országos Képzési Jegyzék"
}]
